或將重推彩虹冒險（Survival Project）的手機版

IO Entertainment前彩虹冒險開發者，最近在個人Twitter透露，或將重推彩虹冒險（Survival Project）的手機版，表示目前考慮的是如何在手機上還原經典玩法以及改善遊戲體驗，目前尚未公開任何開發記錄及推出日期 //